再有疑似集體欺凌片曝光！董之英學生遭拗腳打背脊揼到氣咳

馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學疑爆集體欺凌醜聞，日前有學生疑遭打屁股，警方昨拘捕8名17至19歲男子，他們涉嫌「普通襲擊」。事件再有下文，《蘋果》收到爆料，再有疑似欺凌片段曝光。片段見到有學生疑遭推上枱面，被打背脊兼將事主左腳向後拗。

繼日前「除褲打屁股」影片，《蘋果》收到「董之英某級的同學」爆料指，「在這年該班學生做過無數次網民眼中的欺凌事件」。爆料人附上一段片長8秒的影片，影片可見有最少4人圍住一名學生，學生趴在枱上，其間有人將事主左腳向後拗、拳打背脊、手按太陽穴。事主最少被「揼背脊」5下，其間接連發出咳嗽聲，且面帶痛苦表情，而「圍揼者」不少都面帶笑容。

校方回覆《蘋果》時，未有確認新片段中的涉事同學，是否與早前因欺凌而被拘的學生身份相同。校方只表示，絕不容忍任何校內欺凌事件，會就片段作出跟進，如有需要會將事件轉介警方，並感謝各界關心。該校副校長黃攸杰今早就首條欺凌片段回應傳媒提問時，以「案件已交由警方處理」為由，拒提校方對涉事學生的處分安排，以及受害同學現況。

講真細路仔之間玩下都比你班垃圾child登仔吹到十惡不赦
洗唔洗咁玻璃心大驚小怪呀

幾時出黎一齊玩下？

嬉戲姐，沒事兒沒事兒

有一天 一個記者去北極採訪

他看到了一群企鵝，他就去問企鵝說：「平時你的興趣是什麼？」

第一隻企鵝說：「吃飯 睡覺 打丁丁」

記者有點不解，他就陸續問了其他隻企鵝

第二隻、第三隻…一直到第n-1隻都是說：「吃飯 睡覺 打丁丁。」

這時候記者有點累了，他就問最後一隻企鵝：「你平常的興趣是什麼？」

這時候企鵝說：「吃飯 睡覺 」

記者很高興有不一樣的答案，就問：「你怎麼沒有打丁丁？」

企鵝白了記者一眼說：「我就是丁丁。」

想入去讀
比同學㩒住我黎屌

講真董記日日都有

其實呢啲情況不嬲都有
不過香港啲垃圾教畜同學校管理層唔理姐 一見報就出嚟話咩零容忍欺凌行為 一定會嚴肅處理 平時日日發生嗰陣又唔理

呢間垃圾 拉曬班垃圾就岩 咁好玩，等班雜差入面同你慢慢玩
入面俾人欺負緊就自己報警，走人啦

拉左佢地遲啲邊個做警犬？

"學校零容忍暴力"同"地盤零意外"一樣, 都只係要嚟粉飾太平。

打嗰個位重賤過打屎忽

班教畜將乜嘢過份嘅嘢都定義為嬉戲咪可以繼續0容忍

不過呢啲問題學生多數有問題父母 根本唔驚啲老師鬧佢或者同家長講 隔離有個post講喺學校做過咩過份嘅事 大班人以玩鳩老師為榮 做老師除咗玩大佢報警之外真係幾難管到佢地

不過而家傳出嚟嗰2條片咁過份都仲夠膽出公開信話只係嬉戲真係on99

馬𩣑山

玩？出黎俾人玩下？
又除褲又打背脊
一陣傷到脊骨你養

嬉戲啫 無惡意😅

呢d學校 起哂佢地校長老師底就岩
為保學校聲譽唔理學生俾人欺凌

啱啱係ig 見到有個識嘅人話 好少事啫
話中學都試過欺凌人到佢想跳樓 又話有時只係玩得過火乜乜柒柒
真係唔知你哋依種人點諗 其實被玩果個人唔願意已經係恰緊人
言語上欺凌你可以話唔知人哋底線係邊
咁暴力上嘅你哋知啦掛？你明知係過火你哋又去做？

呢個學生入左摔角學會

入去男童院慢慢玩囉廢柴
屎眼都玩埋你呀

講真 真係玩姐
以前d垃圾學校成日互揸賓周嫁啦

過火的嬉戲？

其實係咪欺凌 係睇果個所謂受害人有無反感 我中學都係咁玩人同俾人玩

你跟另外7個朋友琴日俾警察撚得開唔開心呀

D垃圾學校日日都咁玩嫁啦
D人大驚小怪到

其實好少事，親眼見過更嚴重，好似用火燒賓洲，迫吞煙頭同埋迫食屎，其實無咩野。弱肉強食，世界就係咁

利申：讀群育學校

你呢啲擺明欺凌啦

肯撚定佢係驚俾人metoo嘅垃圾

所以呢啲個案真係小兒科
世界咩人都有，好多人天生無人性，控制唔倒自己
欺凌問題根本無得杜絕

欺凌就係欺凌，就算肉體上冇受到嚴重傷害，都係欺凌。

董之英拳館嘛，好正常啫

希望班仆街一世無運行

有冇巴打幫手起底董之英中學欺凌者資料

係囉
有時就比人玩 有時就玩返人轉頭

如果永遠比人玩嗰個係你呢？
件事未清楚，驟眼睇係過咗火位就要查㗎啦
同埋有d嘢過左位，你得佢得，唔代表喺呢個社會被接納，例如亂倫

19歲可以判坐監

辦學團體：仁濟醫院
最大果個都唔理
仁濟醫院都好垃圾下話

係囉 到時你啲仔女俾人咁樣玩殘 都係正常既事黎

成班垃圾連登毒撚玩癲啲就話欺凌 抵你地毒住A0畢業冇中學回憶

岩岩升到上中二？定個腦生草？
依家幾個圍一個呀，擺到明係欺凌呀

拉人好方便啫，馬鞍山差館就喺隔離

咁殺人犯都係天性想殺人姐，係咪又無得杜絕呀？
錯就係錯既啦，邊有分大就錯細既就唔係錯？

未必嫁
好多時真係玩
被人圍果個下次就係圍人果個
你話呢d係欺凌 不如諗下d普通乖學生日日被人塞知識
求分數既學習環境 造成既精神壓力對學生既影響仲大啦

當年育才又無人報
潮州拳館又無人報
真係呢個年代成日可以拍片上網先會見到真相

你會玩到除褲打屎忽？依家佢地仲係高年班捉低年班黎玩
你玩人果個緊係覺係玩下姐，咩叫玩過火應該知掛